{"books_published": {"1th": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "1 Tessalonicenses", "sort": "53"}, "1ti": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "1 Tim\u00f3teo", "sort": "55"}, "2co": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "2 Cor\u00edntios", "sort": "48"}, "2jn": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "2 Jo\u00e3o", "sort": "64"}, "2th": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "2 Tessalonicenses", "sort": "54"}, "2ti": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "2 Tim\u00f3teo", "sort": "56"}, "act": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Atos", "sort": "45"}, "eph": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Ef\u00e9sios", "sort": "50"}, "gal": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "G\u00e1latas", "sort": "49"}, "jhn": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Jo\u00e3o", "sort": "44"}, "jud": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Judas", "sort": "66"}, "luk": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Lucas", "sort": "43"}, "mat": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Mateus", "sort": "41"}, "mrk": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "1 Cor\u00edntios", "sort": "42"}, "phm": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Filemom", "sort": "58"}, "rom": {"desc": "", "meta": ["Bible: NT"], "name": "Romanos", "sort": "46"}}, "date_modified": "20160310", "lang": "pt-br", "name": "B\u00edblia Literal Aberta Brazilian Portugu\u00eas", "slug": "ulb-pt-br", "status": {"checking_entity": "Translation Team", "checking_level": "1", "comments": "", "contributors": "Rafael Rosa Silveira Amaral;Rodrigo Tinoco;Monick Suelma Cominatti\nCosta Pietrobon;Karla J\u00e9ssica Santos De Araujo;Gabriela Vieira Aeckerle\n;Ernesto Feliciano;Shirley Dias Cardoso de Souza;Joao Batista de\nJ\u00fanior;Thiago Oliveira Pio;Vera Lucia Conessa Menengroni ;Juliana Baptista\nPereira;Daniel Vitor Miller Salva;Ruth de Fatima Crus Fernandes\nCorrea;Gerusa De Souls Graebin;\u00c0manda Dias de Melo;Thalita Rayane Rodrigues\nCamacho;Euler Jose da Silva;Francisco Jefferson Lima de Oliveira;Liliam\nLopes Lima;Luan Neves Barroso;Marcel Perez Veiga Veloso;Eleazar Arauto de\nSalva;Calebe Tchuda;Abelmon de Oliveira Bastos;Victor Cazuza Sortica de\nLima;Auristea Caetana de Souza e Silva;Priscila Coghi Siqueira;Juliana De\nSalva Assis Rodrigues;Hosanna Seiffert;Ellen Mais Leima de Oliveira;S\u00e9rgio Antonio Vieina Mello Seiffert", "publish_date": "20160310", "source_text": "pt-br", "source_text_version": "3", "version": "3.1"}}